2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論41 永續企鵝人

又偷我雞

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位（自由席可skip)

有冇咁快爆

再登入

我簡信用卡比錢 7-11拎

入完信用卡資料再禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

而家見到丁咧巴打咁上下一心
就諗起當年英超19隊聯合save football genius一樣
巧簡動

goal

反cup

sliva

鳩！！！！！！！

我屌

企鵝人又贏

2-1

柏度域笑了！

企鵝佬飲得杯落

反企鵝佬既人仲有咩好講

倒戈瘋狂慶祝

大b又中

條友仔又可以收埋個平安鐘

平日咁多腳狗
一到危急關頭大家都係紅狗

Yes

自己頂完自己執

新po好腳頭

邊有人反呀
全部上下一心 G持

蠱惑的槍

出阿道
邊個話無輪換！

下場一定G持
作客豬欄

連勝既開始

有阿道有鈴木

下場一齊支持紅狗

不了

邊個開都一樣不用分得那麼仔細

又偷懶

近5個po開得1個

贏波輸盤

迷鵝黨孜贏一場

最緊要永續企鵝

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論36 開post不了

LIHKG @ Android

場場險勝，真係不得了

今個星期係咁開客主 主客

屌你唔比多兩隻角我

挽留

樓豬

新post留名
鋸完扒就去唱K

天使巴去睇下波呀Ma

上成人台=Rich

一齊去蝗螞

我去日本使身家
首富去日本包三上都係消遣only

我都係使身家

你洗來洗去都係面果浸

No

西鑽回勇 關東大軍全面進場 睇怕下年去日本支持香港球隊打亞冠都係飛東京

2個禮拜無波睇，無得9up

樓豬又唔9up

紅狗不了

污染利市

飛川崎

新鋪留名
訓足一日

渣ga

日本感冒藥好堅，食完眼訓到

冇睇紅狗真係走寶

是咪永續跛佬

打到今日上半場咁應該連傑志都贏到佢地
西川呢排仲膠過王振鵬

D川崎女球迷
今年冇去睇有少少後悔

性僧

11 - 浦和はJ1で現在11試合連続失点を喫している。同チームがJでこれほど連続失点を喫しているのは、2004年5月～9月以来のこと（その時は13試合連続）。崩壊。

好心買後防啦

買基藍馬

原本想睇完川崎東方之後果日睇埋我鹿對秦仔
點知同行朋友拎唔到假搞到成唔到行

Rich

窮鬼一名 日日豉油撈飯儲錢
不過睇日本球隊踢jleague亞冠抵睇過香港西波（200蚊香港對北泡 ）
又可以朝聖
搭飛機去睇都抵

廢青飛90蚊3場

好彩你係學生
但日本波唔見得唔西
鳩猜同龍門派膠情況應該冠絕全球

上次唔洗錢跟狗志東方團去我川主場睇波真係一世難忘
下年應該都會去日本睇傑志作客

挽留樓豬

識買緊係買偉豪
Kim sir話過偉豪(曾經)係亞洲一線中堅, 西鑽ja ja冧俾一個月人工南華買佢返黎教Gel頭佬踢波先係

大人飛係學生飛幾倍以上價錢應該全世界得香港足總係咁定價
技術水平日本波係高好多嘅 雖然同歐洲比都有段距離
港超西波有D真係會悶到瞓著 起碼jleague唔會咁先
同埋D週邊宣傳同日本球迷唱歌打氣都好正
香港波得D廢伯睇多

200幾蚊的確抵睇
加上球會重視球迷, 當佢地係第二個老闆

還我石井

真sick leave

去完日本變左第二個人咁

監督嚟香港取代廢KIM啦

唔巧啊樓豬

G持

挽留樓豬做樓豬

也巴咧 烏鴉哇鍋他

只有樓豬係樓豬

而家你先係

永續樓豬做樓豬

我FT來 你先係Full Time

佢要專心護級

我要專心sick leave

要護級 不了

sick leave唔批

一致否決樓豬sick leave

樓豬個日本之旅好似好大創傷咁

永遠不釋放企鵝

第3張

邊個係樓豬

揸機果個

狗場裡的企鵝

PTGF Po見唔到識既人 好失望

識好多女

Part time government fans

weak

所以sick leave

唔批

咀到你批

吉B

仲要挨多兩個月

「浦和のヴェンゲルになりたい」とミシャ監督。長期的視野でのクラブ作りに意欲

講到明想做浦和既雲加

做到反鵝黨同迷鵝黨 佢已經成功左一半

請珍惜樓豬

一樓一豬

咁下次你開

你咪樓豬Lo

我退位

玩劉

永續

サンフレッチェ広島の監督として、ヤン・ヨンソン氏の就任が決定しました！

反鵝黨

On9仔先反鵝

欄啦仆街
咪搞臭我鑽

蔚山現代に加入した阿部拓馬選手

喜羊羊

仙台玩具隊隻吉祥物

嚟我鹿支持me好過去撐降班隊啦

agger

全日本最無魅力就係茨城縣...不了

太遠不了

最型會然就係茨城縣

我地啲県民友善得多喇 比起關西佬

如果唔係太遠既話，696會係好球隊

關東佬懶正經扮晒嘢

成田空港去鹿嶋市仲近過去東京

去睇鹿島比賽要去足一日

上琦玉睇紅狗都半日啦

上次上廣州睇佢都用足一日

認真有心去都會照去

前年去松本對飛腳撞正5連休無晒酒店我都由名古屋搭2個鐘車企到上松本再轉半粒鐘巴士到松本個場睇完又即晚落返去

上次上廣州請半日假上去睇完即晚落返深圳羅湖搭火車
第二朝再開工攰到仆街

之前三月尾去四國自駕都冇睇到德島同烏冬

九月睇到普子既話又要晨早起身搭車
而且要要搭足兩個鐘4程車

舊年去彥根城同丸岡城之後返大阪搭車加埋用左5粒幾鐘,重要落大雨

Plan左捕完普子去埋姬路城, 咁就一日

一鳩樣，不過另一日我番學走左堂

樓豬真係好勇武

其實係日本坐兩粒鐘火車我無問題
食下便當睇下風景好快過
不過撞正樓主咁5連休要企就好撚慘

落機直接去會好似首富上次咁

生氣

依家都係

我全日本最有魅力

排隊上松本城一粒鐘熱到仆街

下次唔幫你買野

我要巨一平

比樓豬買晒la

我kai玩笑姐

抵拉

行開啲啦腎
首富

有無首抽左日本國家隊8月波飛既巴打，有回音？

有2位Ching 中左

冇人尻Up

丁咧鋪只有一個樓豬

Yes,

樓豬係我地既紅太陽

唯一真核

丁咧鋪冇左樓豬，同疆屍有咩分別，冇左靈魂

會然吉B

好多紋身

same

MK

巧京京

紋菊花係手

唔準你笑我老死吉B

我啊

真係好撚似

你笑我

同一個人黎

一啲都唔似

禾矛

你真人好mk

吉B巧型

下次出黎食飯樓豬一齊去

想見埋大B真人

我次次港隊都有入場

喺黃大仙廟

冇

10月10號見

呢度好多mk
同港超po一樣

得吉b係

唔多 最少我唔係

好多都真毒 好似我咁

到時又大派免費飛搞到入場人數少過購票人數
利申買左套票dum春

收到風我新老死秦國美欺著18號 大家認住佢啦

又唔會Dum春既

我真毒
吉豬同首富好型

Hey0

Hey0🚫

話個白滑黑髮既小朋友MK

死MK

兩米MK仔

又笑

帶一平？

猜拿貼
好想現場睇佢踢丁league
年頭睇佢踢賀歲盃個時已經嘩嘩聲

法國邊度都總會有偽毒mk喬裝毒撚

一齊迷札迷屌腎迷猜

希望你札唔使降格
咁琦玉第一就

吉豬爭啲型過首富

少爺占叫我踢甲府落J2

我覺得兩個都好型

廣島簽左咸史達斯個教練

Yes 樓豬Po埋圖又矛人理

So 退休

追下po la
樓豬貼埋圖都唔珍惜

追左最後兩版得9up

謝罪啦

集體向樓豬土下座

冇人話我喎

唔批退休

吉豬係型既mk

我係白滑黑髮既小朋友

沒有樓豬 那有丁咧鋪

唔識日文

7個鐘前

邊識咸史達斯d人

呢個真, 買波都唔會買呢d波

瑞典啲閪波

還我血汁錢

日本最後一餐都係食咖喱吉豬！

🐖

識食一定係食吉🐷

咖哩吉豬🐷🐷

夜媽媽貼野食

叫外賣

NOOOOOO

佢咪外賣仔

YESSSS

吉豬今日冇生氣

吉🐷係好食ma

今日個咖哩幾正
好濃味唔會好甜
我鐘意

每次壽命將盡就係咁出新色

肥雞送我，我要腳狗版

肥雞送我，我要我札版同我川版

肥雞送我🌸🌸版

我自己都冇錢買

25仔唔配我川版

改字

應該統一 全部都係我川版

扮乜

首富一卡通行全世界

咪臭係

送我腳狗版

我想買我川版來炒

我川第一人會大量入手

有冇啱PS4 PRO用嘅我鹿版本

鄉下地方冇電 買咩PS4

馬鹿版，不了

北海道咁涷又有熊你重危險
留返D力剷雪啦

Me大隻仔

入波都冇力

教秦仔著大褸

Me轉行做助攻仔

應該唔會有PS4 PRO版佢出黎都係想清貨

秦仔肯定因為係咁先唔係一月加盟
三十幾度轉去零下十幾廿度

睇死佢11月收咧第二日即刻返秦國

秦國呢啲地方咁鳩落後，識唔識著褸都難講

降班走左唔洗翻嚟

肥雞送我

秦仔克服到天氣問題就真係好尾機

送我

hey0

佢係貼紙定印上去

貼紙就不了，係印上去既話想買手制

好彩係問po不了

想買手制

貼紙黎喎好似
デザインスキンシール design skin seal?

貼紙自己貼都得啦

首富送我貼紙

面積大好難貼得靚

幫我貼埋

首富買腳狗貼紙派我

派我

"First match, Romero doesn't play, we play David [De Gea] 45 [minutes], the kid [Pereira] 45, and second match, David doesn't play, the kid plays 45 and Romero 45 and third match against Man City, Joel doesn't play and David and Romero [will] play 45," he told MUTV.

United previously reported that Mourinho had said "Romelu" would not face the Galaxy, but later confirmed the coach had said "Romero."

您好，

感謝您使用客路旅行。我們的有關部門會在7月12號幫您進行退款處理，一旦完畢，我們電郵您。

打埋呢幾場好走啦

？

Work

準備weak

泡狗

首富仲有咩好講

泡菜必須死係邊個講嘅

少爺占

食屎啦泡狗

食屎啦上上上

件我札 松山光好靚

買

Size 唔岩 肥雞送我

客場可以感受到喺北海道剷雪嘅滋味

第一代好撚嚇人

點解而家推得快過以前咁多

呢個post慢左
好似係

其他人快d上水啦

冇左高汁會然今日秦幸陪我尻Up

好少人

Good morning

幫手推一推

話說之前係日本壞左支鏡頭
輕鬆calim保險

玩鏡

同三上玩內窺鏡

10000000

又9up

首富

邊間保險?

張圖有寫 自己搵

退出 88

三上一齊死

一齊

神戸DF高橋峻希、右ハムストリング肉離れで約3か月の離脱

好幸福

肥仔

我D肥肉簡直係完美

特登背光掩飾隻手膚色

你老婆

唔該唔好J我老婆

No People尻Up 丁咧Po已死

想買多件飛腳印11號義助

買22好過

係吹田見過

佢係唔少fans

印你嗰陣有諗過印吳宰碩
可以當劉在錫
橫掂都係show "JAE SUK"

Both rubbish

辣殺節目

Running man係垃圾
無限挑戰高汁

笑甚麼? 你個龍都係泡菜

所有韓狗都係垃圾

啱啱係港超po寫下年亞冠分組賽香港代表傑志潛在對手分析，強國同泡狗都寫到，但日職真係未到季尾都唔識睇，亂到唔知邊隊下年有亞冠打

696近兩場出J1八大老鬼

廢中整親手指公sick leave

我鹿韓狗門將都係辣殺

泡

G

兩個泡狗

GG

冚家都係泡

最攻同你鹿應該穩佔頭2名, 第3名好難講(應該係我川), 天皇盃都更加唔知會發展成點
所以西鑽如果下季想踢亞冠可以學上季獌咁all in天皇盃放棄聯賽

唔想睇強國既話係咪要CHow要係資格賽贏到強國

根據性僧巴既分析應該係

今年Chow都贏到申花啦

但係對蒙通聯比你老死入到波wor

我老死有料到

然後又唔知點連敗幾場
又第n次沖甲失敗

識買了

近三季連盃賽連勝不過五場
Btw依排手風差 唔好跟

近排德島大勇, 已經上到第三
第5到14都係爭係爭3分, 第三個升班位有排爭

強國除咗恆大都冇邊隊有威脅

渡大生

唔會la, 上港係亞冠俾個波Hulk自己爆都已經夠屈死對面後衛

cap定圖季尾binc

好靜

解散

解散獲得通過

咪走

六反

柏レイソル戦のキムジンヒョン選手のナイスセーブが「Ｊ１リーグDAZN週間ベスト５セーブ」に選ばれました！
桜の守護神の奮闘を、ぜひご覧ください！

福仔

一命換兩命 我走肥雞同樓豬留

冇一平

横浜Ｆマリノス(@prompt_fmarinos)の #中澤佑二 選手がMasterCard 月間MVP・Ｊ１リーグ連続フルタイム出場140試合を達成し表彰されました💙❤️
天野選手、齋藤選手とも楽しそうに話しています☺‼️

一平唔係官方吉祥物

要走就冚家一齊走

貢既?

咁一齊留Ok？

冚家走

NO

會然冚家請你立即離開會議廳

新人加入 上個月去咗睇飛腳對川崎

你係咪坐客席

一睇就知係腳狗啦吉豬

反我川嘅都係鬼

rich

又多個腳狗

又係rich

大家好，第一次入黎

上個月睇左我川，覺得佢地全世界最勁
不過我唔係佢地粉絲

大家好，第一次入黎

我未睇過日職可唔可以教下我點買飛

你要負責踢，唔洗買

負責踢個人叫今野泰幸

我要miki bb

主場球迷區

有冇跟住做打氣動作?

大家都係腳狗

老婆

迫害我川

腳狗everywhere

周街粗魯關西佬

扮晒嘢關東佬

關東撚揮手

飄馬聯合

去得球迷區點都要入鄉隨俗

型
吉B送我

似係將原先果件變成全黑only

冇你地

有櫻之戰士
印Kenyu thz吉B

戰隊制服

我川

我川世界第一！

不了 你要重奪榜首

我重奪榜首你送我

日本波一家親

間唔中入嚟睇下你地9up又幾好笑

依家冇人9up

有冇巴打放dse?
利申:放咗幾年

放左幾年

我打你

學生得7分

你打完我送我

打死你

未考過

AL年代考生
已經出左黎做野3年

會考左十幾年

世史D
其他E
英文肥左

假到

呃你做乜

原來樓豬都係世史JJ

數學5* M2 chem 5

學霸

首富學霸 人生贏家

小妹同三上一樣唔識字
中文2

中文五科
5
5*
5

2
3

得D咋

果粒宮保雞丁

請我

你自己飛去食

吉B外賣比我Ok？

送埋比我

唔送吹田

你成日去

出全力

天皇杯都唔比市丸踢

全力盃賽

京輸

赤崎後備=半年作戰

驚閪咩
市丸呢啲波比佢踢多啲接班啦

踢半年返696

上場尻排陣輸波 應該唔敢咁大意啦

你打去同長谷川講

擺明放水

有冇人好想睇赤崎秀平條殺辣係飛腳失敗

睇左

馬鹿啲辣殺

【天皇杯3回戦 vs モンテディオ山形】
速報は、LIVEアントラーズで！

本日の先発：
GK
曽ケ端 準

DF
伊東 幸敏
ブエノ
昌子 源
西 大伍

MF
永木 亮太
小笠原 満男
レアンドロ
中村 充孝

FW
土居 聖真
鈴木 優磨

サブ：
GK
川俣 慎一郎

DF
三竿 雄斗
小田 逸稀

MF
三竿 健斗
遠藤 康

FW
金森 健志
安部 裕葵
紅色腦魔又冇份

踢得好 休息下

哦～ 你話性僧踢得唔好

性僧體能好 我80後廢青來

因為覺得自己今季無頭3出年無得踢亞冠, 所以要學獌咁all in天皇盃

出我

臭腳唔出藤谷可恥

監督係我隔離，等我問問佢

有無櫻花嗰場直播睇？

樓豬個樣：

專心比賽
要拍住鈴木條垃圾

14分 ガンバ大阪 交代 MF 8 井手口陽介 OUT → MF 39 泉澤仁 IN

山蕉Q

鈴木唔係你老死黎咩?

啊

冇D咁嘅辣殺後輩

好無誠意
川崎果件好撚似球証

我川=球證 主宰成場波

DF 3 ファビオ
クリアボールを拾った今野がゴール前に入れ、ファビオがコースを変えるとボールはネットを揺らす。

Goal

屌呢件堅型
磐田嗰個都型

屌你又掠水

齋藤終於入波

sell波衫但係右邊成個人反轉 波衫都反轉埋

泉澤駿

我覺得甲府果件夏季限定最正

你抽葡提子

賤種甲府

MF 39 泉澤仁

MF 39 泉澤仁 カウンターからの攻撃。DFの裏を抜け出した藤春が左サイドを持ち上がり、ゴール前にクロスを入れると逆サイドを

山蕉Q做到野

下場輸俾我鹿 降格在望

Yes 快啲死

穆里奇返含大
穆里奇連丁咧都踢唔惦, 含大唔係諗住用佢頂丁馬呀

Fc東京一次過簽左3件

DFの裏を抜け出した藤春が左サイドを持ち上がり、ゴール前にクロスを入れると逆サイドを

冇左般斯有錢簽

見到佢簽左個秦仔

豬欄
第一豬俾包尾

而家和梗

紅狗連勝既開始
下場100%

MF 25 藤本淳吾 OUT → DF 6 金正也 IN

試合終了

繼續反

🌼

新潟天鵝 2:1 大阪櫻花

著住真係變菩提老袓

應該係頂保連奴

中超今季條新例趕走唔少亞援
張賢秀應該為保國家隊位置所以返fc東京

通常季中中超好少大手買重磅外援

紅狗出手買後防
澳洲中堅Trent Sainsbury

丁馬傷左, 應該係頂丁馬

買基藍馬未

屌 垃圾天鵝

🌸🌸

我螢帶住成班後備都反cup

超吸螢

天鵝果種廢

官方Twitter係咁打錯野

琦玉第一都贏緊一平FC

119 123

保連奴被巴塞出價，想走

樓豬呢

超cup螢

一平輸波 激暈左

係成人台

中超仲有乜好亞援，可能會繼續黎J league

基藍馬

咾度交比你地

集郵專員
潮流達人

去紅狗

我地會繼承樓主精神

一下子買咁多後衛

靠大家了

樓豬成日想走

還我去日本前既樓豬

我要真樓豬

樓主不要走

樓豬地位無可動搖

冇左樓豬，丁咧鋪就冇左靈魂

有你唱buta

你們都是樓豬

得你係

今野秦幸 the one and the only one

Cuz baby u're my number number number number one~ And u're the only only only only one~

元水手
熊谷安德魯 比嘉佑介

手足們應該無分你我大家都是樓豬

你識D歌

你是元祖樓豬

元祖唔係我

連燈版元祖

J Lea RX-78

隻耳尖過三角尺

咁靜 weak了

所以你做樓豬

樓豬永遠都係你

今野秦幸係丁咧鋪永遠樓豬

今野ching請留守丁咧post 締結兩台友好

G持樓豬

樓豬喺兩邊都係重要人物
大家要極力支持

沒有樓豬就沒有丁咧

沒有今野ching亦沒有葡萄post

請瑠川還我們真樓豬

沒有今野大大唔記得打gif那有推得咁快

走未呀你

唔走

唔知我洗唔洗走

笑

all go 蝗 la diu

唔係西班牙人, 不了

咁返維拉啦

鍠鎷肥雞亞

你漏左💶 應該係鍠鎷肥雞亞💶

曼聯肥基亞

有泰利, 不了
係都返屈福特, 不過普素家族
仲要同條垃圾聰明仔一隊

傑志 東方任揀

兩隊都爆晒外援, 不了
唔知有邊隊丁咧球隊未用盡外援名額可以收留我

我札

紅狗

去跟垃垃

問足總

$4000

張圖呢

有得諗, 黎到剩係負責做燒味師傅係咁鳩斬俾你頂
但凍起上黎要鏟雪

有殺菠蘿B飲

椰子尻斬.gif

樓豬成日宣傳殺菠蘿B 搞到我都想試下飲

不過我驚你接唔到我d鳩斬靚傳中多d
可能秦仔頂得好過你

啱啱公司清潔阿姐見到垃垃呢張圖
問我呢個大叔咩事咁激動

腎仔初試飲酒

横浜F・マリノス所属の中島賢星選手が、FC岐阜へ期限付き移籍することが決まりましたのでお知らせいたします。移籍期間は、2018年1月31日までとなります。

#33

25

Me二傳牙清

25好惡

又屈

有埋圖都屈你

去紐卡素

259

呢張圖顯示到我有火有大志

就係你太好火所以搞到石井下課
石井是無辜的

石井是無辜的

擾敵

広島、東京退団の豪代表FWネイサン・バーンズ獲得

🚩

呢個牛妹唔錯

摩牙

貼錯...sor...

可以一戰

射呀

我射先

Finding Joseph

又貼錯...sor

襯佢weak..

下次小心D啦

唔記得佢咩名㖭

買左黑櫻？

首富又呃鬼

一早知佢型棍子啦

BTW今年Puma聯合只買呢件
Glo

冇puma

快D救熄我D欲火

感謝樓豬 如何唔係樓豬，我連圖同名都冇 千祈唔好走呀樓豬

你有老婆喇

我冇老婆

冇錢了

女同事約我食飯

約埋我Ok？

偽毒可恥

約埋我

佢不嬲都係MK囝

係

夏雲拿

Mk吉

Girls talk

屈

爭啲型過首富

我肥矮毒窮柒

未見過牙吉嘅ching唔會明

有圖

我都有佢同普子嘅合照

我刀有圖

我Po比你地果張？

讚你型

右邊個人係咪叫肥雞

丁咧山下智久

唔係

10月のFIFAインターナショナルウィンドウでは以下の日程でキリンチャレンジカップ2017を行います。
10月6日(金) ＠愛知／豊田スタジアム
10月10日(火) ＠神奈川／日産スタジアム

SAMURAI BLUE（日本代表）はアジア最終予選グループB 3位となり、グループA 3位と以下の日程でアジアプレーオフをホーム・アンド・アウェイ方式で行います。
10月5日(木) 第1戦 ＠グループA3位 ホーム開催
10月10日(火) 第2戦 ＠埼玉／埼玉スタジアム2002（予定）

吉B同普子合照流出

首富唔認都係想留番啲尊嚴比我地班毒撚

我冇紋身 矮好多 頭髮

你搞到三上引退 唔係型係咩

冇引退

睇live

肥雞

覺唔覺一落樓就扯口煙果啲先係MK

唔覺

唏噓

你

咁都屈 冇天理
我白滑不煙不酒

不過紋身

白滑

聽日就可以見到首富大人

我都想

肥雞不如又請食飯啦，我地一齊去

冇錢

多謝定肥雞先

Me去呀

下次下次

肥雞下次去日本代購巨一平

肥雞唔係代購，係送

肥雞派我

又麒麟杯 , 上個月唔係踼左喇咩

吉B有得同美欺交換波衫

如果出線就麒麟杯，咁麒麟杯其實都只係友誼賽姐
有贊助商贊助既友誼賽

你遲D過鍠鎷都有得換啦

其實踢來做乜

腎仔同秦國美欺交換衫著

我踢曼聯wo

比日本足總cap水

魚拉突 啪啪啪 魚拉突 啪啪啪

咁個陣係國際賽賽期，約友誼賽好基本既一件事
只不過係日本特別d，連友誼賽都有贊助

會然林佳樹與巴塞一眾球星合照

支那U16 0-4 日本U16
睇報導話大陸仔連過半場都小

邊個入選先

睇錯大陸仔半場踢少個

腎

齋藤

入選都喊

係咪唔想同樓豬一隊先

同殺菠蘿光榮

吉B請振作

Walker走左 下個會更好

仲有Kyle Walker-Peters

遲D去溫布萊睇板

咁都賣到50M 開針都嚟唔切啦

Walker好撚勁架
但係都27歲 仲有50M 嘻

用Trippier仲好

Tottenham Hotspur have sounded out Lyon right-back Rafael as a potential replacement for Kyle Walker - L'Équipe

吉b就好啦
冇人嚟紐

你又續約 KD又續 手感仔又續 仲想點

腎仔去紐卡素
唔想做升降機

30歲人 唔好搞咁多野啦 留返係殺菠蘿剷雪算啦

熱狗疊埋心水落中遊啦

降班

阿狗4年3冠, 熱狗呢?

傑志盃

曼聯與皇馬因酒店及訓練場地發生爭執 ，
最終由ICC主辦單位出面調停，因曼聯較早抵達，
曼聯被安排較隱蔽同有私人泳池既訓練場

爭肥雞爭出面了

打歐霸啦

唔好為左肥雞打架

乖乖地走人啦

秒回

樓豬準備開新Po

又搞到冇人敢推po

我敢

樓豬返來開po囉

樓豬特登避我地唔開po

西瓜到達現場未
快啲召喚樓豬出山

樓豬 樓豬 樓豬

唔好推 等佢返來開Po

🍉🍉🍉